---
title: "Um Guia de Oração para 7 Dias | YouVersion"
author: "YouVersion"
dates:
  - created: "July 20, 2022"
  - modified: "December 12, 2022"
tags: [" DEVOCIONAIS/YouVersion ORACAO/orar RELIGIAO/Cristianismo RELIGIAO/Cristianismo/Jesus "]
aliases: ["guia de oração"]
abstract: "Quando a palavra oração nos vem à mente, nós provavelmente temos uma ideia do que ela quer dizer. Independente da sua formação, você provavelmente teve alguma experiência prévia com o conceito de oração. Neste plano de sete dias, nos aprofundaremos no aspecto da oração e como podemos incorporar práticas que nos ajudarão a começar uma conversa contínua com Deus que durará por toda a vida."
link: "https://my.bible.com/pt/reading-plans/18141-um-guia-de-oracao-para-7-dias"
breaks: "false"
GA: "UA-21920826-1"
lang: "pt-BR"
---

<!-- UM GUIA DE ORAÇÃO PARA 7 DIAS - APRESENTAÇÃO ~ CRIADO EM 2022/07/20 ~ ATUALIZADO EM 2022/12/12 -->

<p>&nbsp;</p>

### Índice

^57409d

- [[Um Guia de Oração para 7 Dias - Apresentação|Apresentação]]
- [[Um Guia de Oração para 7 Dias - Dia 1 - O que é oração|Dia 1: O que é oração?]]
- [[Um Guia de Oração para 7 Dias - Dia 2 - Ore como Jesus|Dia 2: Ore como Jesus]]
- [[Um Guia de Oração para 7 Dias - Dia 3 - Repense a oração|Dia 3: Repense a oração]]
- [[Um Guia de Oração para 7 Dias - Dia 4 - Venha mesmo que esteja em desordem|Dia 4: Venha mesmo que esteja em desordem]]
- [[Um Guia de Oração para 7 Dias - Dia 5 - Permaneça grato|Dia 5: Permaneça grato]]
- [[Um Guia de Oração para 7 Dias - Dia 6 - Suje-se|Dia 6: Suje-se]]
- [[Um Guia de Oração para 7 Dias - Dia 7 - A oração funciona mesmo|Dia 7: A oração funciona mesmo?]]

<p>&nbsp;</p>

# Um Guia de Oração para 7 Dias

<p>&nbsp;</p>

## Apresentação

<p>&nbsp;</p>

<!-- <span class="text-center" align="center">![](https://i.imgur.com/zmLqrJx.png)</span> -->

<span class="text-center" align="center">![[youversion-devocional_um-guia-de-oracao-em-7-dias.jpg]]</span>

<p>&nbsp;</p>

Quando a palavra oração nos vem à mente, nós provavelmente temos uma ideia do que ela quer dizer. Independente da sua formação, você provavelmente teve alguma experiência prévia com o conceito de oração. Neste plano de sete dias, nos aprofundaremos no aspecto da oração e como podemos incorporar práticas que nos ajudarão a começar uma conversa contínua com Deus que durará por toda a vida.

<p>&nbsp;</p>

### EDITOR

Este Plano Bíblico original foi criado e fornecido pela [[YouVersion]].

<!-- [Sobre o Editor](https://www.youversion.com/) -->

[[YouVersion|Sobre o Editor]]

<!-- SEPARADOR -->

<p>&nbsp;</p>

<hr class="style-two" />

<p>&nbsp;</p>

- **Fonte:** _“[Um Guia de Oração para 7 Dias](https://my.bible.com/pt/reading-plans/18141-um-guia-de-oracao-para-7-dias)”_ | Plano de Leitura Devocional • [[YouVersion]]
- December 12, 2022

<p>&nbsp;</p>

###### tags:

#DEVOCIONAIS/YouVersion #ORACAO/orar #RELIGIAO/Cristianismo #RELIGIAO/Cristianismo/Jesus 

<p>&nbsp;</p>

